【又一例證】陳同佳案，證明時間可以沖淡一切！！！！！！！！！！

香港人殺死左個香港人
香港政府幫住香港殺人犯，香港政府唔配合送佢去台灣
件事咁都可以沖淡
真係無撚柒敵

無佳仔殺左條女會有今日？要多謝番佢就真

港父 為港爭光

各個演員都收晒錢啦

心情唔好
下世先去台灣

特衰正苦保講殺人犯

但就要拉食客填錯資料的餐廳老闆

又拉要返工在外堂食巿民 仲要食肆員工排幾個小時去檢驗

垃圾含撚正苦 我係唔撚服你 唔撚裝監控程式

保護殺人犯

冇佳仔就冇國安法
國家終於安全了

佳仔＝帶土

點淡？

連老母都消失左
無拿拿今日突然有條友記起係度開PO先咁多人討論
咁唔叫淡左叫咩
定係又可以話我打稻草人，其實陳同佳件事日日都記係香港人心入面

真係無忘記
仲好想搵返話堅持到底，尋冤待雪既阿潘媽媽出嚟
佢完全消失咗囉